今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂

恭喜發財

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

生日快樂 我怎麼快樂
放蠟燭請準確 位置讓眼淚流落
誰話生日快樂
切餅的那幕
我自己都不覺 但我在切出一片 三角

我都係